msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: topbar.koplugin\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Title info item"
msgid "Battery"
msgstr "电池"

msgctxt "Title info item"
msgid "Brightness level"
msgstr "亮度等级"

msgctxt "Title info item"
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

msgctxt "Title info item"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgctxt "Title info item"
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgctxt "Title info item"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "Title info item"
msgid "Time in suspend"
msgstr "休眠时长"

msgctxt "Title info item"
msgid "Time spent awake"
msgstr "唤醒时长"

msgctxt "Title info item"
msgid "Up time"
msgstr "运行时长"

msgctxt "Title info item"
msgid "Warmth level"
msgstr "色温等级"

msgctxt "Title info item"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

msgid "Active only"
msgstr "仅激活时"

msgid "Always"
msgstr "始终显示"

msgid "Arrange module order"
msgstr "调整模块顺序"

msgid "Auto refresh clock"
msgstr "自动刷新时钟"

msgid "Available storage in current path"
msgstr "当前路径可用存储空间"

msgid "Bold font"
msgstr "粗体字体"

msgid "Bullet"
msgstr "项目符"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Custom separator"
msgstr "自定义分隔符"

msgid "Custom text"
msgstr "自定义文本"

msgid "Custom text: '%1'"
msgstr "自定义文本：'%1'"

msgid "Display mode: %1"
msgstr "显示模式：%1"

msgid "Dot"
msgstr "点"

msgid "Em dash"
msgstr "长横线"

msgid "En dash"
msgstr "短横线"

msgid "Enter custom separator"
msgstr "输入自定义分隔符"

msgid "Enter custom text"
msgstr "输入自定义文本"

msgid "Item separator: %1"
msgstr "项目分隔符：%1"

msgid "Modules"
msgstr "模块"

msgid "No separator"
msgstr "无分隔符"

msgid "RAM used, MiB"
msgstr "已用内存（MiB）"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "Show customizable status information in the file browser top bar."
msgstr "在文件浏览器顶栏显示可自定义状态信息。"

msgid "Show file browser path"
msgstr "显示文件浏览器路径"

msgid "Show top bar modules in drop-down menu"
msgstr "下拉菜单显示顶栏模块"

msgid "Shown only when SSH server is running"
msgstr "仅当 SSH 服务运行时显示"

msgid "Sort modules"
msgstr "模块排序"

msgid "Spaces around separator"
msgstr "分隔符两侧空格数"

msgid "Spaces around separator: %1"
msgstr "分隔符两侧空格：%1"

msgid "Top Bar"
msgstr "顶栏"

msgid "Top Bar Settings"
msgstr "顶栏设置"

msgid "Vertical bar"
msgstr "竖线"

